震驚！明早11點前期間限定 知名烘培店名物香蜜鬆餅只售港幣10元/2個！

準備買六個
朝早三個
晏晝兩個做前菜同甜品
一個做下午茶

一次食兩個我驚哽死

依個要陪mike tea先好食

舊野仲乾過塊閪 不了

佢中間會吸收你個口所有水份, 跟住要飲野送

每朝offer？